IG識女

IG見到個女仔係我中意個type 想識佢
佢都幾黃成日share文宣
幾次想DM
又唔想比佢當狗公/扮同路人
有咩提議 ?

平行時空？

賤種收皮

你今晚唔出黎一世溝唔到

祝一世冇女

識你老母

平行時空？
火星月球
定去咗支那？

祝你成世打飛機

樓主死全家

感情台講感情野好正常
又交友apps又盛
格離cmb開到96又唔見你吊
你又知我冇出力

樓主有精神分裂？

係E個timing 出D咁 既野實比人吊 就算你係黃 你都係 on9

快D登出我 account吊你 出埋D膠 post 已report站務